震驚！「三萬光年一遇」美女竟於南韓出現！

光年係長度單位，唔係時間單位

我巴斯有幾長

咁

mml佬d friend

其實佢係想表達條女有外太空級數，外星人黎講係頂級

光年係意志單位
代表你有無光行一年既意志

垃圾新聞既記者點會咁有學識呀

點解變咗學術台

中立非記者

wtf中伏

標題唔講 我都唔知係女黎

係咪龍力蓮剪左髮去左韓國撈

av椎名光仲正過佢

做乜要狙擊我同定延

以後稱呼叫年度靚女

不了

中立非中伏

好樣衰

G

快啲準備開舖 咪再開垃圾post

素顏好撚樣衰

樓豬垃圾極都好過你條壽頭啲誤人基post

橋本有菜靚佢好多！

成個李宇春咁

你攞呢d黎比咁冇得比啦

男人？

好似大陸個鹿含

蕭敬騰？

男人鍾意埋啲TB算唔算搞gay?

成條仔咁 定係韓國啲男人女人都一樣樣

於百里香出現

真心唔識欣賞，好心印度仔吹捧第二個啦

印度佬你可能係鐘意男人

整到不男不女都可以講到天上有地下冇。

遲啲肯定又走啲幾億光年一遇嘅出嚟。

你大我呀？我大返你囉。

係咪人妖黎㗎

可能妓者想講方圓三萬光年內都搵唔到多個

定延正阿

中立勿大我

笑到仆街，可能條女有條三萬光年長嘅撚

上帝話滅左佢易過計喎
決定取消你條丁啦

成個ET咁

中立非仆街

定延非ET

中立非基佬

整容臭雞

天生麗質

唔是

樓主 其實你係咪舊登成日開TB POST果位印度巴打?

男定女

是

知唔知乜撚嘢叫做「光年」？
佢外星人由三萬光年嚟地球？

狗也不屌

光你老母個老母

屌 唔撚記得睇邊個開po

睇完更加要入

求其一個素人都正過啦

你再on9啲丫
意志嘅單位用距離長度去量度？
你有冇聽過1CN 嘅意志呀？
意志最多係用強弱大小形容

老闆你都係做返百里香食評啦

老闆好波

開初以為老闆都幾醒目下
點知原來掉返轉係short short地

是
代表我願意為定延用光速行一年持續三萬年既堅定意志

中非老

男人?

巴斯光年係名

對印好失望

請g持我

即係話佢個樣似外星人

超然宇宙之美

who?

泡菜人造人雞不了

My love

下巴長度

印印

其實樓主意思應該係三萬年一遇？

Yes
冰河時期計

躝啦死韓豬

估唔到老闆你咁撚低質

抄鳩我

中立非韓豬非老闆

咪撚開呢啲引戰po啦 係咪鍾意睇人屌佢？

中立非引戰

個樣幾似張度妍

短頭髮黎講，佢都算柒個班

外星人的審美觀果然同人類唔同

算特別靚個班

中立非外星

定延世界第一

Agree

男人就男人啦

正

定延非男人

中立非狙擊

三萬光年咪即係三萬年囉(唔計相對論既話)